麥樂雞醬新三甲

蜜糖芥末>日本味噌>Szechuan Sauce

不服來辯

原味 甜酸醬最好食

茄汁 > 泰式辣醬 > 糖漿

四川宮保屌打all

細蚊仔先鐘意 無蜜糖果隻芥末醬都屌打佢

有冇人好憎早餐果包果jam?

甜酸>all

蜜糖芥末>all

唔食 >> all

食完Szechuan Sauce
明啲鬼佬點解為佢癲

原味>ALL

呢隻係EBAY炒到仆街個隻?

我覺得一試就冇妨既

四川醬依家有？

個名唔一樣喎

蜜糖真係好好食

香港果隻唔係美國果隻，個名都唔一樣

係同一隻？

下?

黑色好希個隻?

唔好食喎

瘋魔美國個隻一定唔係呢個

龜苓膏味

美國個隻明明唔同香港呢隻
啲人見有szechuan source就話同一隻

番大陸啦